{
  "home": "家",
  "About": "關於",
  "Feature": "特徵",
  "Upcoming": "即將到來",
  "Showcase": "展示櫃",
  "Price": "價錢",
  "About Us": "關於我們",
  "Language": "語",
  "United States - English": "美國 - 英語",
  "Dollar": "美元",
  "Europe - French": "歐洲 - 法語",
  "Euro": "歐元",
  "India - Hindi": "印度 - 印地語",
  "Indian Rupee": "印度盧比",
  "Germany - German": "德國 - 德語",
  "German Mark (DEM)": "德國馬克 (DEM)",
  "China - Mandarin": "中國 - 普通話",
  "enminbi": "恩敏比",
  "Thailand - Thai": "泰國 - 泰語",
  "Thai Baht": "泰銖",
  "Explore Us": "探索我们",
  "Get Ready": "做好准备",
  "For Mindblowing Public and Private Events  ": "对于令人兴奋的公共和私人活动",
  "Are You Creater, Artist or your Field": "你的創造者、藝術家或你的領域",
  "Are you a Creator, Event planner, or Artist?":"您是创作者、活动策划者还是艺术家？",
  "Most": "最多",
  "Powerful platform for create, Artist & Field": "強大的創作、藝術家和領域平台",
  "Who are you?": "你是誰？",
  "Are you Shop Owner?": "你是店主嗎？",
  "Serving up useful, timely content allows your business to become a thought leader in your industry.": "提供有用、及時的內容可以讓您的企業成為您所在行業的思想領袖。",
  "Click for Orgenaizer app download": "單擊以下載 Orgenaizer 應用程序",
  "Are you User?": "你是用戶嗎？",
  "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s,": "Lorem Ipsum 只是印刷和排版行業的虛擬文本。自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是業界標準的虛擬文本，",
  "If you wish you join as an event planner and try your career in this field if you are an artist and want to support us with your creativity to make the event stunning, and if you think this is the right field for you, Join us and learn about event management.":"如果您希望以活动策划者的身份加入并在该领域尝试您的职业生涯，如果您是一名艺术家并希望用您的创造力支持我们以使活动令人惊叹，并且如果您认为这是适合您的领域，请加入我们并 了解事件管理。",
  "What do users get?":"用户得到了什么？",
  "Evento Package is not only the best platform for the artists and event managers, but users also get the best solutions in this event management company. Users use this platform to book events without any hassle. Here users can easily select the event as per their requirements. The steps mentioned in the event booking management app are extremely easy and simple to follow.Users can easily book the package via mobile applications. All package details are included with photos, and videos along with the event list.":"Evento Package不仅是艺术家和活动经理的最佳平台，而且用户也可以在这家活动管理公司中获得最佳解决方案。 用户使用此平台可以轻松预订活动。 在这里，用户可以根据自己的要求轻松选择事件。 活动预订管理应用程序中提到的步骤非常简单易行。用户可以通过移动应用程序轻松预订套餐。 所有套餐详情均包含在照片、视频以及活动列表中。",
  "Click for User app download": "點擊下載用戶應用",
  "Festum Evento App": "Festum Evento 應用程序",
  "lets you Know the Best places to be, in and Around the Country.": "讓您了解該國及其周邊地區的最佳去處。",
  "Grab Interest": "抓住興趣",
  "Register your Event Now! to get Houseful Bash.": "立即註冊您的活動！獲得 Houseful Bash。",
  "Get Best Offer": "獲得最佳報價",
  "established fact that a reader will be distracted by the readable": "既定的事實，即讀者會因可讀性而分心",
  "Festum Evento App": "Festum Evento 應用程序",
  "lets you Know the Best places to be, in and Around the Country.": "讓您了解該國及其周邊地區的最佳去處。",
  "Grab Interest": "抓住興趣",
  "Register your Event Now! to get Houseful Bash.": "立即註冊您的活動！獲得 Houseful Bash。",
  "Get Best Offer": "獲得最佳報價",
  "established fact that a reader will be distracted by the readable": "既定的事實，即讀者會因可讀性而分心",
  "Upcoming": "即將到來",
  "Creater": "創造者",
  "Artist": "藝術家",
  "Field": "場地",
  "DJ": "DJ",
  "Available": "可用的",
  "DJ Lemon": "DJ檸檬",
  "250 INR": "250 印度盧比",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Speaker / Anchor": "揚聲器/主播",
  "Available": "可用的",
  "Kimberly Maldonado": "金伯利馬爾多納多",
  "150 INR": "150 印度盧比",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Motivational speakers": "勵志演講者",
  "Not Available": "無法使用",
  "Tony Robbins": "Tony Robbins",
  "150 INR": "150 印度盧比",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "July 23, 2021 - July 30, 2021": "2021年7月23日 - 2021年7月30日",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Boom Beats Party": "繁榮節拍派對",
  "Music": "音樂",
  "Festival": "節日",
  "150 sold": "150 已售出",
  "July 23, 2021 - July 30, 2021": "2021年7月23日 - 2021年7月30日",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Boom Beats Party": "繁榮節拍派對",
  "Music": "音樂",
  "Festival": "節日",
  "150 sold": "150 已售出",
  "July 23, 2021 - July 30, 2021": "2021年7月23日 - 2021年7月30日",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Boom Beats Party": "繁榮節拍派對",
  "Music": "音樂",
  "Festival": "節日",
  "150 sold": "150 已售出",
  "July 23, 2021 - July 30, 2021": "2021年7月23日 - 2021年7月30日",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Boom Beats Party": "繁榮節拍派對",
  "Music": "音樂",
  "Festival": "節日",
  "150 sold": "150 已售出",
  "July 23, 2021 - July 30, 2021": "2021年7月23日 - 2021年7月30日",
  "Vesu, Surat": "維蘇，蘇拉特",
  "Boom Beats Party": "繁榮節拍派對",
  "Music": "音樂",
  "Festival": "節日",
  "150 sold": "150 已售出",
  "App Showcase": "應用展示",
  "Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book": "自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是行業標準的虛擬文本，當時一位不知名的印刷商使用了一個類型的廚房並爭先恐後地製作了一本類型樣本書",
  "Pricing Plan": "定價計劃",
  "Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book": "自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是行業標準的虛擬文本，當時一位不知名的印刷商使用了一個類型的廚房並爭先恐後地製作了一本類型樣本書",
  "Evento Package emerges as a great solution for the artists, creators, and event managers. Do you want to work as an event manager and want to organize an event on an advanced package? We confirm the best solution for you. ":"Evento Package 成为艺术家、创作者和活动经理的绝佳解决方案。 您想担任活动经理并想在高级套餐上组织活动吗？ 我们为您确认最佳解决方案。",
  "The package is simple and designed with an updated version that helps artists and creators to get the best solution.":"“该软件包很简单，并且设计有更新版本，可帮助艺术家和创作者获得最佳解决方案。”",
  "Local Offer Monthly": "每月本地優惠",
  "Long established fact that": "早已確立的事實",
  "it look like readable English.": "它看起來像可讀的英語。",
  "simply dummy text of the printing.": "只是印刷的虛擬文本。",
  "Lorem Ipsum is therefore always": "因此，Lorem Ipsum 總是",
  "Subscribe Now": "現在訂閱",
  "Event Subscription": "事件訂閱",
  "Long established fact that": "早已確立的事實",
  "it look like readable English.": "它看起來像可讀的英語。",
  "simply dummy text of the printing.": "只是印刷的虛擬文本。",
  "Lorem Ipsum is therefore always": "因此，Lorem Ipsum 總是",
  "Subscribe Now": "現在訂閱",
  "Live Stream Subscription": "直播訂閱",
  "Long established fact that": "早已確立的事實",
  "it look like readable English.": "它看起來像可讀的英語。",
  "simply dummy text of the printing.": "只是印刷的虛擬文本。",
  "Lorem Ipsum is therefore always": "因此，Lorem Ipsum 總是",
  "Subscribe Now": "現在訂閱",
  "02+": "02+",
  "Year of Experience": "經驗年",
  "21+": "21+",
  "Team Member": "隊員",
  "5000+": "5000+",
  "Download": "下載",
  "Who we are?": "我們是誰？",
  "Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book.": "自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是行業標準的虛擬文本，當時一位不知名的印刷商使用了一個類型的廚房並爭先恐後地製作了一本類型樣本書。",
  "The standard chunk of Lorem Ipsum used since the 1500s is reproduced below for those interested. Sections": "自 1500 年代以來使用的 Lorem Ipsum 的標準塊在下面為感興趣的人復制。部分",
  "Ads Video Gallery": "廣告視頻庫",
  "Mobile Store Offer": "移動商店優惠",
  "250 Offer": "250 優惠",
  "Mobile Store Offer": "移動商店優惠",
  "250 Offer": "250 優惠",
  "Mobile Store Offer": "移動商店優惠",
  "250 Offer": "250 優惠",
  "Mobile Store Offer": "移動商店優惠",
  "250 Offer": "250 優惠",
  "Our Company": "我們公司",
  "Simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book.": "印刷和排版行業的簡單虛擬文本。自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是行業標準的虛擬文本，當時一位不知名的印刷商使用了一個類型的廚房並爭先恐後地製作了一本類型樣本書。",
  "Various versions have evolved over the years, sometimes by accident, sometimes on purpose (injected humour and the like).": "多年來，各種版本已經演變，有時是偶然的，有時是故意的（注入幽默等）。",
  "Advertisement rate for your website": "您網站的廣告費率",
  "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book.": "Lorem Ipsum 只是印刷和排版行業的虛擬文本。自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是行業標準的虛擬文本，當時一位不知名的印刷商使用了一個類型的廚房並爭先恐後地製作了一本類型樣本書。",
  "Contact us": "聯繫我們",
  "Dashboard":"仪表板",
  "Ad": "廣告",
  "Other Products": "其他產品",
  "Festum Evento": "節日活動",
  "https://festumevento.com/": "https://festumevento.com/",
  "Festum Evento": "Fête de l'événement",
  "https://festumevento.com/": "https://festumevento.com/",
  "Festum Evento": "Fête de l'événement",
  "https://festumevento.com/": "https://festumevento.com/",
  "Festum Evento": "Fête de l'événement",
  "https://festumevento.com/": "https://festumevento.com/",
  "Festum Evento": "Fête de l'événement",
  "https://festumevento.com/": "https://festumevento.com/",
  "Get in touch with Us": "請與我們聯繫",
  "Lorem Ipsum has been the industry's standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown printer took a galley of type and scrambled it to make a type specimen book.": "自 1500 年代以來，Lorem Ipsum 一直是行業標準的虛擬文本，當時一位不知名的印刷商使用了一個類型的廚房並爭先恐後地製作了一本類型樣本書。",
  "Your Name": "你的名字",
  "Email": "電子郵件",
  "Contact No": "聯繫方式",
  "Message": "信息",
  "Submit your query": "提交您的查詢",
  "Get Our Brochure": "獲取我們的手冊",
  "Ready to get Our Brochure & Enjoy your Life Through Our Festum Evento App.": "準備好通過我們的 Festum Evento 應用程序獲取我們的手冊並享受您的生活。",
  "Download Brochure": "下載手冊",
  "Festum Evento is a newly developed application, available on Google play store, based on the idea to let people find the best place to be in and around the world.": "Festum Evento 是一個新開發的應用程序，可在 谷歌播放 商店中使用，其理念是讓人們找到世界上和世界上最好的地方。",
  "Userfull Link": "用戶完整鏈接",
  "Home": "家",
  "About": "關於",
  "Feture": "特徵",
  "Upcoming": "即將到來",
  "Showcase": "展示櫃",
  "Price": "價錢",
  "About Us": "關於我們",
  "Contact info": "聯繫方式",
  "593 South Marshall Drive Amarillo, TX 79106": "南馬歇爾大道 593 號阿馬里洛，德克薩斯州 79106",
  "+91 123 456 8790": "+91 123 456 8790",
  "+91 525 856 2580": "+91 525 856 2580",
  "info@festumevento.com": "info@festumevento.com",
  "support@festumevento.com": "support@festumevento.com",
  "FOR USER": "對於用戶",
  "FOR SHOPPER": "購物者",
  "© 2020 Festum Evento- Devepoled By Company": "© 2020 Festum Evento- 由公司開發",
  "privacy policy | terms and conditions": "隱私政策 |條款和條件",
  " Are you a creator or a user?": "你是創作者還是用戶？",
  "Are you a creator, an artist, or an event planner?": "您是創作者、藝術家還是活動策劃者？",
  "If you are a creator, an artist, or an event manager, you can organize an event on Evento Package. You can create an event at your preferred time and place and mention it on the website. Evento Package makes organizing events quite simpler and seamless for all the creators and artists out there. The website is a platform to help budding artists and creators.": "如果您是創作者、藝術家或活動經理，您可以在 Evento Package 上組織活動。您可以在您喜歡的時間和地點創建一個活動，並在網站上提及。 Evento Package 使所有創作者和藝術家的活動組織變得更加簡單和無縫。該網站是一個幫助嶄露頭角的藝術家和創作者的平台。",
  "Are you a user?": "你是用戶嗎？",
  "If you are a user and looking for a platform to book events quickly, you can do it on our mobile app. There are many events on the website, and the users can choose the event they are interested in through the mobile app. With this app, the users can book any event they are interested in with just a few quick steps.": "如果您是用戶並正在尋找快速預訂活動的平台，您可以在我們的移動應用程序上進行。網站上有很多活動，用戶可以通過手機APP選擇自己感興趣的活動。使用此應用程序，用戶只需幾個快速步驟即可預訂他們感興趣的任何活動。",
  "What exactly is Evento Package?": "事件 套餐究竟是什麼？",
  "Evento Package is a complete website for event creation and management. The website makes creating and organizing various events extremely simple and hassle-free. The creators can create an event on Evento Package easily and they can choose their time slot and preferred place for the event. Overall, this website is a complete solution for effortless and quick event creation for all the creators out there.": "Evento Package 是一個用於事件創建和管理的完整網站。該網站使創建和組織各種活動變得極其簡單和輕鬆。創作者可以輕鬆地在 Evento Package 上創建活動，他們可以選擇活動的時間段和首選地點。總體而言，該網站是一個完整的解決方案，可為所有創作者輕鬆快速地創建活動.",
  "Here are our pricing plans": "這是我們的定價計劃",
  "Our pricing is affordable and comes in different plans. You can choose the plan that suits your budget the best. Please have a look at our pricing plans and choose your preferred plan now.": "我們的價格實惠，並有不同的計劃。您可以選擇最適合您預算的計劃。請查看我們的定價計劃並立即選擇您的首選計劃",
  "Who are we?": "我們是誰？",
  "Usefull Link": "有用的鏈接",
  "We are one of a kind event creation company that aims to provide the creators and artists a safe space to create events on the website to reach the interested people online. With the help of this website, the artists can earn a reasonable sum and generate income for their talent.": "我們是一家旨在為創作者和藝術家提供安全空間來在網站上創建活動以在線接觸感興趣的人的活動創建公司之一。在這個網站的幫助下，藝術家們可以賺取合理的款項並為他們的才華創造收入",
  "On the other hand, this website is quite helpful for the creators as they don’t have to create the event traditionally but online with a few clicks. All in all, it is a win-win situation for all the creators who want to make their online presence.": "另一方面，該網站對創作者非常有幫助，因為他們不必傳統地創建活動，只需點擊幾下即可在線創建。總而言之，對於所有想要在網上展示自己的創作者來說，這是一個雙贏的局面。",
  "Our website": "我們的網站",
  "Our website is developed with the core idea of simplifying the tedious process of organizing and creating an event traditionally. With our website, the events can be created easily and with tons of smooth and easy-to-use features. We made sure to develop a website that is easy to navigate and function. Our website is user-friendly and highly responsive, and therefore, creating and booking an event on our website is very simple and quick.": "我們網站的開發核心理念是簡化傳統上組織和創建活動的繁瑣過程。使用我們的網站，可以輕鬆創建活動，並具有大量流暢且易於使用的功能。我們確保開發一個易於瀏覽和運行的網站。我們的網站用戶友好且響應迅速，因此在我們的網站上創建和預訂活動非常簡單快捷。",
  "With Evento Package, we aim to encourage the creators to create events through our website and gain more and more customers to visit their events.": "通過 Evento Package，我們旨在鼓勵創作者通過我們的網站創建活動，並吸引越來越多的客戶訪問他們的活動。",
  "How does advertising on our website work?": "我們網站上的廣告如何運作？",
  "Those who want to advertise their business and are looking for a platform to advertise their business can advertise their business on the Evento Package website and mobile app. This will help the businesses to reach more customers and increase their sales. We have space for advertising banners on our website, which is beneficial for startups and small businesses looking to grow their business online. Let us know if you also want to advertise your brand or business on a profitable platform, and we will make it happen.": "那些想要宣傳他們的業務並正在尋找一個平台來宣傳他們的業務的人可以在 Evento Package 網站和移動應用程序上宣傳他們的業務。這將有助於企業接觸更多客戶並增加銷售額。我們的網站上有廣告橫幅的空間，這對希望在線發展業務的初創企業和小型企業有利。如果您還想在有利可圖的平台上宣傳您的品牌或業務，請告訴我們，我們會實現的。",
  "Get in touch with us": "請與我們聯繫",
  "If you are looking forward to creating events to showcase your talent and reach to more customers online, you can get in touch with us to learn more about our expertise.": "如果您期待舉辦活動來展示您的才華並在線接觸更多客戶，您可以與我們聯繫以詳細了解我們的專業知識。",
  "Festum Evento is a newly developed application, availabel on Google play store, based on the idea to let people find the best place to be in and around the world.": "Festum Evento 是一個新開發的應用程序，可在 Google Play 商店上使用，其理念是讓人們找到世界各地最好的地方。"
}